其實一方面叫醫護罷工，一方向無人提三罷同開花，係咪擺人上枱呢？

日日係到話醫護籌碼最多，叫人罷，好喇，人地都宣布埋聽日罷工，但完全無人提過話聽日一齊做。

到底大家係想相輔相成，定坐享其成？

如果聽日真係無人，記住，叫人唔好山個d全部都係幫兇，你地有份將香港推去死，直接完結左場運動

光復香港 時代革命

推

一個左膠又比負皮

繼續推

pish

其實唔少人聽日都繼續home office

其實成日叫人開花目的係咩先？
醫護罷工可以話係近年香港歷史性嘅一刻，焦點應該係佢地度，如果開花就會分散左，咁先會令醫護變condom喎

咁鐘意光環去做超音鼠啦，相輔相成阿

咁你咪繼續番工囉，唔好做任何野，份工咁緊要，香港奶野都唔關你事

你呢d思維咪令d勇武手足變condom囉

唔係要光環，係要效果呀，罷完無新聞報，咪仲晒左醫護一番心血
不如你講下開花點相輔相成？

新聞係咪報一單新聞先？全日都淨係報一單新聞？

外判抗爭 不嬲係香港人抗爭特色黎架啦
總係有班包伏撚自私到仆街 係到外判抗爭

而家就係叫唔好開花住，你就咁一句開花，咩都唔plan，就真係推勇武去死

頭版就得一個，咁你覺得醫護罷工影響大定開花影響大？

你有無出過黎阿其實？多人咪唔會送囉

和你lunch夠送啦，你又唔講？

咁你係記者既，聽日會用邊樣做頭版阿？

醫護罷影響大，開埋花會唔會影響仲大阿

唔啱聽就問人出過黎未，而家係講緊做野要有效果呀，不如你講左聽日開花點幫到件事先啦

柒婆同班高官喺度撚鳩你哋班香港人
但係所謂勇武仍然火魔緊美心同360班高官大撚口罩，你死你賤

個個係到叫人一齊罷，人地罷喇，叫大家聚埋一齊去話比人聽，我地同醫護同行。你就叫人係道德高地到fb打卡話自己罷。知唔知咩叫相輔相成阿

咁而家醫護罷，我地唔罷又有咩效果阿？咁不如你又講下點解次次都淨係講送頭？有咩活動係零風險阿？

笑你老母。連出黎既勇氣都無笑咩人

又係呢句事實永遠係唔啱聽
咁你哋繼續燒360同美心，班高官不知幾開心

又係呢句
繼續分化啦，記得參加功能組別阿